死車狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對愛狗都嬴唔到呀

原來連朗尼都無出

出左驚幫你做忌

朗尼傷左？點解冇出既

睇完打吡後睇愛華頓個20mins 勁熱血

車狗又係搞笑堆 幫人做忌

等睇老鼠反擊

幫自己做埋忌

仲話幫拖肥做忌 又唔做

老鼠要幫佢老豆老母做忌

收到風佢尋晚做冬打邊爐 老鼠藥做湯底

咁都毒佢唔死, 可能個天都要佢睇埋車狗失分

收皮啦死車狗

黑箱車做完忌未

我地車迷開季都冇期望咩架啦 失分咪失分

車路士最出名係守死對手，不過今場被對手守死

最緊要曼城然波

一定係你地迫害我轟
我地死車狗點會串串貢

但莫拉達都起碼風光過

屌你愛華頓好似打幾個龍咁，點射都哈撚入

上年拎完英超 今天休息下得唔撚得呀

今年拎史上第二個歐聯

又串軌

柒頭獌打多個都贏唔撚到就收鳩皮啦

英冠又輸 打多個又和 死撚左去啦垃圾賤種獌

又到獌狗做忌阿

你地贏到未